評心而論：點解Wrong hole咁有錢？

之前淨是知佢搞飲食

真是唔知原來佢咁有米

佢只係出樣落名艇仔......

咁又唔見你做

好似住比華利山

都唔算好有錢

條友夠疆郁志矮，應該猛料